［求集氣］下星期我會衝出香港

2014年起，我喺高登開始po av合集，中間有公司搵我搞av，但最後成唔到事，當然我繼續冇放棄過，一直等緊機會自己做番

下星期，我會飛去東京同日本一間資深製片公司嘅CEO開會，目的係去傾開拓香港市場同埋參與一啲製作計劃

開會期間，我會喺YouTube直播一少部分，但直播冇女優唔使諗

希望有睇av同鍾意睇av嘅你，可以支持我呢次東京之旅同祝我成功

我嘅Youtube channel

G持

lm

影片訂閱人數2
影片數目0

仙人

自薦同若葉加奈拍
深明扑野8式奧妙

記得出埋兩套合集先好走呀

支持仙人

等你好消息

仙人加油

仙人係咪會拍埋一份

仙人是咪負責俾人屌

可唔可以介紹VIEN BB比日本佬識

多人到呢

製作計劃 拍本土av

2046開到av網未

祝仙人順風成功，記住帶多D av 返來

唔柒開啦

係出齊三套呀

仙人東遊記

你唔拋磚點引玉呀

快啲出個合集先啦

利申已sup